有咩痴線得過去台灣帶條方包番香港

我老母係唔係痴撚線嫁

竟然唔買蒜蓉包買方包

帶洪瑞珍
點睇

大把包好過佢
之前吹奏得太勁

路過咪買下得登就無謂了

依個仲on9，等同去人哋啲早餐店掃貨擺雪櫃慢慢食

我老母係帶全聯嗰啲方包

帶兩條方包

依家唔係鬥痴線咩？
做咩負皮

食落有咩分別？
會唔會佢有另一番體會你冇去了解？

利申未試過買返香港
民宿/酒店現場食就唔覺有咩分別

我冇負皮你喎

係法國帶碌baguet返香港

其實同帶生果咪差唔多
人人口味唔同

我帶7仔溫泉蛋

生果入得境??

生肉就唔得
生果就得

大把人去日本帶生果番香港

我上次去台灣拎過米同波蘿返黎 求其去生果檔買既波蘿都好食過香港入口既

n年前去菲律賓拎過鴨仔蛋返黎

識貨巴打

經修訂的《進口野味、肉類、家禽及蛋類規例》於2015年12月5日起生效，任何人把禽蛋輸入本港，必須持有食環署署長認可的來源地發證單位所發出的衞生證明書，證明有關禽蛋適宜供人食用。

帶蛋返香港其實犯法，除非全熟

咁所有台灣返來嘅旅客應該要全部檢查有冇帶溫泉強先得嘞

唔能是掛

的確係，只係平時過海關無查你

七仔溫泉蛋咪已經全熟囉

之前條仔試過帶左幾個士林夜市啲生煎包返香港

係英國帶兩條矮瓜返香港
英國矮瓜好肉好多，做魚香茄子一流

可以自衛旁身

屌你好似好正咁

早排去台灣幫人帶幾包黑糖珍珠（急凍）返黎

我老母都試過喺日本抬個煲返歸，唔係電飯煲，係真係煮嘢食煲湯嗰啲煲（好彩唔係坐廉航）

所以冇話痴唔痴線，佢覺得想食有用就會買

高雄有間吳寶春包鋪，好撚好食

係好正
重帶過盒蕃紅花同係M&S 買嘅新鮮無花果返香港
果陣香港未有M&S food hall

老母買過青蛙下蛋比我
包左勁多膠袋去寄倉

好難飲

其實台灣啲麵包真係好食過香港多多聲，是但搵間都可以媲美香港啲高級麵包店。我阿媽每次去都拎3、4條麵包返黎做早餐，放冰箱可以keep耐啲

台灣烘焙真係一流，路邊連鎖店已經好好食，
但加化學野呢點就睇你個人信唔信

係台灣買個m返香港食

一見到個標題就想答洪瑞珍

佢食都未食過，只係覺得好平

唔多唔少都總有啲架啦，不過無所謂啦，又唔係日日食。最中意食查里布朗既芋頭流淚蛋糕，可惜無再出，食唔返

依啲直接同人講過唔到境算啦

屌你我老母要我係日本買鹽呀

我媽去韓國搬個西瓜返香港
利申：西瓜是我搬的

啱食咪食
唔啱食咪由佢
佢帶啫又唔係要你幫手帶
人哋帶咩返嚟食都要理咩

見過有人去台北寄把地拖入倉

全熟就唔叫温泉蛋啦

識食
台灣人落甜/辣醬
我乜都唔落香港口味

好食過香港d早餐舖整果d

我覺得細舖未必有
純粹覺得

不過台灣蒜蓉包真係唔錯
成件痴滿蒜蓉又多蔥又軟

你睇下pizza 乞果塊野

下次最後一日行程試下其他包啦

好難明白

有帶佢去啲高級麵包店,但佢唔買,係都要買全聯嗰啲方包

帶拎住方包既老母番香港